有無巴絲原廠避震換左短彈弓low低？

已知既壞處係原廠避震易d打柴，仲有無其他問題會出現？
求解答

其實low車係追求啲咩？

感覺上好睇d，不過靚唔靚好個人喜好

推

會坐得好唔舒服
full load嘅話，個碌可能會high到個殼

明白，咁其他零件上會唔會有問題？

我架車換左
換左一年行左一萬公里未覺避震有柴

睇彈弓磅數
有啲low低彈弓只係比原廠low低<30mm
磅數硬返啲啲compensate返，唔會話好唔舒服同撞沙板

1.會打柴
2.好跳唔舒服

買彈弓加裝工不如加多兩三千買套避震

我唔識車 但係老豆應該較低左架車 行老龍都成日刮沙板

唔建議，避震機會好快收皮

唔計支原裝避震機會快啲打柴
冇咁舒服 灣冇咁定 冇咁伏
最後都係換返全太絞牙
唔好晒錢啦

係香港d路面行，low低絕對係on9

最大問題係駕駛感既問題
避震筒係會就住軟硬度而有唔同既上下擺動 你如果換左短彈弓 就有可能影響佢上下擺動個行程 變相可能本身彈一下 變做不規則咁彈 我有朋友試過 我坐親佢車都暈車浪 遇上唔靚既路面 吸震力會差d 開得快（150打上） 有機會離地

另一個問題比較少人講 就係對brake既影響 low底車身 係dup車既時候車頭冇得向前座低 製造唔到下壓力 感覺上會冇咁好收 實際上都會依賴多左個brake 所以唔係越低越好

尋日highway見到架車車尾好似行船咁不停上下彈，但其他車都好平穩，關唔關low低架車事

好簡單 條避震行程50mm 你low 低30mm
得番20mm 比佢行 車行個陣會唔舒服左
條避震長期壓住又易左打柴 打左柴就更加唔舒服
而且就咁low 低 一定會省呔
所以最好都係彈弓連避震一套買 車房校好晒再拎去四輪定位

知會打柴仲要換？
儲錢成套換

我以前架08 golf換咗eibach pro kit(淨彈弓+sway bar)
90k km 先換，換咗之後揸咗4年50k km乜事都冇

利申：唔係住香港但我呢度加拿大d路唔好得過香港好多